千五筆直買邊部router好？

用緊PCCW 1000M，WIFI主要連住幾部電話同平板同電視盒
唔考慮asus、tplink、dlink，求推介

Asus已經係最好

用緊netgear r7800

利申:咩都唔識

依家就係用緊asus ac66u，用咗三年，一來散熱差，二來最近wifi開始間唔中用唔到，有時reboot完都仲係連唔到，要熄一排再開至用得返，我上一部asus rt 16u仲衰，用咗年幾就死咗，乜鳩functions都用唔到，正垃圾 ！

ASUS RT-AC87U

Linksys EA7500

NETGEAR

已買

雙核1.7ghz + 512mb ram + 802.11ac Wave 2...
J死人

R7000

利申：窮